睇完魔法少女小圓有個位唔明

點解小圓成神之後唯獨小爽都係死
同小焰傾完偈搵小爽傾完係叫佢一齊走
回到現實個時間點係巴麻美 小杏 小焰 打完魔女 小爽都係同隻魔女同歸於盡死

圓神都救唔到小爽

邊個係小爽

爽死了

藍色短髮Miki Sayaka
睇個字幕組譯小爽

因為佢打魔獸都照死，好似係

btw,邊撚個小爽

人被殺就會死

啱

簡單一個道理 怎麼不看透

命運無辦法改變 只係改左個遊戲玩法等佢地唔使自相殘殺

當世界知道WO們都是中國撚

小圓呢套野冇乜邏輯- -

小圓話做神就做神

吹到無撚敵 homura話做魔就做魔 然後就收園神皮

吹到= =

Sayaka死因係靈核過度污染自己變左魔女
杏子係因為魔女而自爆
麻美係比魔女殺死
規則改左之後原本變魔女嘅人會直接消失
所以因魔女而死嘅人係規則改左後就唔會死(因為死因消失左，自然冇得死)
而沙也加就由變魔女改做消失

魔獸篇有漫畫 果度有講

美樹沙也加點睇都睇唔到會譯做小爽

sayaka咪爽

力盡就會變魔女
變魔女之前圓神會帶走佢地 所以世界上冇魔女

好難明咩 到最後homura力盡所以後接劇場版囉

諗起平凡日常
幾個人用牙刷加牙膏刷返白粒靈核

さわやか先係爽

さやか都可以係爽

oh 岩岩先知
多謝提點

さやか
佐矢香 沙也加 紗耶香 紗香 彩夏 彩香 明花 沙耶香
清華 彩 才加 早矢香 明香 紗也加 紗也華 紗花
沙也華 沙弥加 沙耶華 清霞 佐也加
邊忽有爽字?